有無人住藍地？係咪真係好猛？

好似話係大西北最猛嘅地方？男朋友住嗰度，唔敢入去搵佢

係

絲打可唔可以講多啲
下星期入去住兩日

藍地有雞叫？

放心啦，佢地仲有禮貌過你呀

幾好住 成日夜番都唔覺有野

邊種雞

係
巴打快啲走 你大佬準備入來捉你錯字

你識同佢地溝通

？*

真絲

係，我朋友話夜晚見到有個黑影
佢兩隻狗係咁吠，又有街坊話夜晚見到個仔對住空氣講嘢，之後就中咗流感要入院
附近個水塘更加猛，啲村民話有鯉魚精
妙法寺當年就係要鎮住啲邪嘢先起喺嗰到

無野
係上面個水塘幾陰下

住左幾年 見到你個po 先知有d 咁既野

好多人去打卡

男朋友話見過ufo
不過我唔信

好似有好多廟

你得閒上下去
個水塘位係平靜得過份
個感覺就好似你去左間隔音房咁

屯門本身就好多廟

水塘不嬲都禁地黎嫁啦
之前新假期仲ON99吹奏水塘

好似話好多小朋友死咗
新假期

係，果到係陰 由其是個水塘

藍地水塘同洪水坑配水庫，天涼行山多人到影唔到相。

藍地大街又好熱鬧，無乜嘢

利伸：夜晚唔開頭燈試過行無嘢

好多lingu 仔上去打卡